而家backup嘅gear勇武派去邊

呢到話中環，現場就金鐘